今日得萬4人入場撐香港隊 太少太少 集思廣益 11月14日 對巴林要坐爆佢

依家呢個時勢 2萬人都冇 係失望 不停叫人吹大雞 都係咁樣 所以要檢討下 我地既宣傳

講返場內 今日氣氛一流 不停叫口號 唱歌 再為香港隊打氣 班球員一定感受到 而且佢地個個都好有拼勁 走上走落 呢場波一定唔係趕客波 個個都有心打場好波比球迷睇

09年 南華4強對科威特SC 坐爆一次 呢場係亞協4強 記得羅生 落晒廣告 黨鐵又有 特別臨開波一星期

足總唔會理 佢地都唔想宣傳 我地應該依家開始不停吹雞入場睇香港隊

最後好想講今日完場走既時候 行落加老連山道 大家都勁團結 勁有士氣 我地一邊叫口號 一邊唱歌 呢個感受完全feel到 我真係好愛香港

大家要吹定雞 下次要坐爆大球場

開始應該要 慢慢同朋友講 11月睇波

尋晚萬4人大何唱 叫口號 已經好有威力

大家要吹雞啦 last兩星期吹大雞 坐爆大球場

黎緊應該會係10月15對馬來西亞
但係詳情未公佈
馬拉同支那有幾FRD
大家識做

希望入場嘅，學埋香港隊打氣beat,幫手撐港隊

🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰

推

友誼賽？ 友誼賽$80得唔得

[香港隊]我願榮光歸香港正式成為香港國歌嘅唯一方法

Push

推呀
冇咩機會集結 入場啦咁多位

波台黐線佬 Chi Sin Lo

【悼】

波台黐線佬會喺十一月十四日球賽第22分鐘，停止打氣並進行默哀一分鐘，悼念得年22歲嘅周梓樂同學，以及一眾逝去嘅戰友。

理解有球迷當日會穿著黑衫入場作悼念，一直推動「著紅衫撐港隊」文化嘅我哋對此表示尊重。即使今次看台出現兩種顏色，大家支持香港隊同懷念周同學嘅心依然係一致。

我哋亦歡迎球迷繼續身穿紅衫，同時配上黑絲帶或臂纏黑紗，延續港足傳統。

讓我哋將悲痛嘅心情轉化為動力，為香港隊全力打氣，以勝利送別周同學。天祐香港，天祐香港人。

#香港人加油 #香港人反抗 #香港人報仇

一齊喺11月14日香港對巴林場波為周同學做啲嘢

#153 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

聽日除左唱《願榮光歸香港》，唱埋《願贏波歸香港》幫香港打氣！😭😭🇭🇰🇭🇰
危難當頭，睇波唔再只係為左娛樂，而係透過足球表明熱愛香港嘅心意，同埋體現香港人不屈不撓嘅精神！
雖然呢首改編自《願榮光歸香港》嘅歌未必算完美，但希望大家都會鍾意，因為球迷一個都不能少，就好似香港人要維護正義咁，一個都不能少！
當然，喺呢度祝願香港足球有美好嘅明天，同香港社會一齊浴火重生
We are Hong Kong!! 🇭🇰🇭🇰
#香港人加油 #香港人反抗 #香港足球 #standwithhongkong #wearehongkong